月經杯 好撚嘔心

咁樣塞入個閪到
滿左再拎出黎 成手血 好恐怖
有冇絲打用過

屌你老母連慎入都無

會唔會拉唔返出黎

我幫你奶曬佢咪得

但我係巴

又唔係叫你飲 又唔係叫你幫手拎出黎

女朋友想用 我上網一睇 屌 好恐怖
到時佢拉唔返出黎 要我搞咁點算

我屌你老母啲月經呀

佢就生日 買比佢用 最後會唔會搞親自己

巴出咩聲，你都無份用

到時搞到要揾醫生拎返出嚟就好笑

撐到闊過西隧

有冇絲用過呀

我無辦法想像如果唔係屋企廁所
點樣行出去洗手？

咁撚貴
以為百幾蚊一個

塞你碌鳩仲嘔心啦

隔住個moon都覺得臭

巴打認真參考下破解下你嘅迷思

其實用月經杯乾淨過用m巾，幾百蚊可以用成十年。而且唔會有異味，因為啲血喺入面唔會接觸空氣

但唔會好快滿咩

用m巾咪算囉
我連棉條都冇用過

唔會。正常女性月經七日，total 100ml以內。個杯普遍都可以1x-2x ml。最多放入去12粒鐘就要換一次

唔會有滲漏情況？

其實好多好處，環保、乾淨又可以訓練閪肌肉，但係問題係係出面商場廁所馬桶倒完跟住成手血，點樣出去洗手台洗手洗杯
如果廁格好多人排隊又駛唔駛排多次隊塞番個杯入去？
Btw我都係巴，真心想知

你地係咪食古不化嘅原始人

好好用 想推薦俾人用 但係唔敢

利申：絲

痾尿洗唔洗除佢出黎

有啲可以撳住佢個條管就排到啲m落馬桶
唔使拎出嚟又洗

我屌你老母

如果真係怕尷尬，可以帶定枝水入廁格洗
一般嚟講都會自己用一個，帶多一個做替換。咁入廁格個陣就拎舊個個出嚟，放新個個入去。再洗舊個個

利申冇用過怕自己破自己處

唔知瞓教可唔可以用
瞓教一起身個下先係最慘烈

就快滿先會滲。用杯之後夜晚冇漏過，喺床點碌都得，好爽

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，柯屎同柯尿係一個洞架(好似係)

$150一個係有嘅，其他牌子
不過你搵呢隻好用好多
容量大朝早倒一次夜晚倒一次就得
又唔會滿到漏

唔好買亞洲嗰款，容量細會麻煩啲
叫條女度下伸隻手指入去會唔會掂到子宮頸
掂到就買低子宮頸嗰款
掂唔到就買高子宮頸嗰款
買岩size會完全無異物感

其實月經杯好好用
用得岩係唔會整到隻手有血

帶定張濕紙巾入去？

比男朋友干杯當紅酒

帶支水樽沖下隻手就ok

可以
試過用細容量嘅一起身要即刻衝去廁所就唔會漏
換左用femmycycle一個容量30ml點碌都唔驚

點解要除，都唔同窿

有人帶樽水入去
(如果接受到，唔洗個杯，就咁倒完血再返入去到冇咩問題)

其實M巾仲嘔心，又臭

so far 用左差唔多一年
冇試過要出街嗰陣拎出黎倒血
買個大容量嘅早晚倒完全冇問題

重申
femmycycle 真係好好用

咁咪會倒流

外國有冇牌子好介紹？
有無勇士淘寶

下面唔再濕立立嘅感覺真係令人好感動

用得多會唔會撐大個窿變西隧

佢黎得多我會聞到

Lm

all in femmycycle low cervix
擺入體內真係唔敢淘

要塞幾入 想幫佢塞

佢黎緊m 你敢掂佢 ?

Femmycycle 好用，但好似唔太適合新手用。防漏太好，新手難啲拎出黎

femmycycle用到嘅都唔錯
不過有d人會覺得太大
ruby cup 同lily cup都唔錯
正常硬度
如果成日做運動嘅用硬d嘅比較易開
如果果度比較敏感會唔舒服嘅要用軟d嘅杯，不過會難開d

新手啱用咩杯

求名

唔錯
用完可以自己飲返自己既M，補充返流失既營養

無知一問其實處女既話放唔放到入去

想問如果跑步做運動個啲用會唔會易漏？

屌 樓上成班巴打on9 等我教精你地啦 你買一個杯比佢 以後佢無機會叫你買m巾 (我唔怕但我知好多港男怕）

仲有 又唔係你d血 又唔係你入廁所幫佢整 有幾嘔心又關你撚事咩
我估你地講得出 應該係未見過染左血既m巾/棉條出現係廁所/垃圾桶
果種氧化左既血加埋d胎盤組織臭撚到 瘀瘀黑黑咁 果d先叫核突

又有人話個杯撐闊晒個陰道 喂 阿哥 你唔會幼過個月經杯咁撚廢掛 係就好心你砍掉重練啦

利申：買左比條女用 完全係明智決定

係放到入去嘅
不過有機會傷到處女膜

月經杯好定棉條好
兩樣都冇試過
邊樣新手易用d
同埋係咪用街都係要換？

正常OL用月經杯好d 去廁所果陣順手倒埋好方便
利申：巴 但做過好多research

塞過左恥骨就得
有人會塞入到cup到子宮頸 不過子宮頸會占少少個杯嘅容量

月經杯好用啲 因為屙尿唔駛就住棉條條繩
買一兩個可以用好耐 棉條就要成日買

唔會
不過做開運動嘅肌肉强d，個杯會難開d
個杯開左就唔會漏

隻杯係硬既
拎返出黎果陣唔會夾哂d血出黎咩

矽膠做 軟嘅 有彈性
有技巧就唔會成隻手血

矽膠嚟 唔硬㗎

破處杯

各位石器時代嘅巴絲可以用幾分鐘睇下

真心想知到屙尿要點搞

照屙

尿道同陰道係唔同㗎

兩個位黎
屙咩都唔洗拎出黎

推介一個叫precious star pads嘅YouTube channel 佢係個十幾歲嘅妹妹嘅channel 基本上咩問題佢都有答過 又有好多評測 有興趣可以睇佢嘅片

我幫你破左咪唔洗驚囉

Victoria's love

利申 冇用過 仲係處所以用棉條

有睇開，真心唔錯。佢仲有用布m巾

棉條+月經杯用家
已放棄m巾
利申藍絲

處女用邊隻會好d 上網見好多用料比較但睇唔明

試過用棉條塞唔入應唔應該試下月經杯

話我保守都好
認真覺得好恐怖
利申連棉條都唔敢用

點解恐怖？
條仔抽插你恐唔恐怖？

啱啱search過個支那公司黎
個idea係唔錯 但係個stem唔可以cut
子宮頸位置低嘅人唔用得

m巾好撚臭

試過ex黎m嗰陣幫佢卒豆，屌！！！臭撚到作嘔！！！

處女嘅睇下你接唔接受到個膜可能會傷
睇下你對處女嘅定義嘅有膜定係冇性交過
冇話邊種特別啱處女嘅
不過基本上用細size嘅會比較好dd
香港市面買到嘅除左femmycycle之外都唔太大

妹妹唔好衝動呀，陣間你男友唔信你就發生悲劇了

絲打，查實我用緊英國果隻moon cup，想轉femme cycle好耐
想問下femme cycle高身果款同普通cup高度係咪差唔多，唔計條stem

單身狗唔怕 不過我個膜好似俾我細個仆街仆到冇左
Fleur cup 啱唔啱？諗住冇用過買最平試下先

屌你老母即刻ban左

樓主好勁
竟然可以開個POST引晒啲自稱處女出黎

其實唔洗成日up住
都有啲心郁

m巾咪仲核突坐住自己d血

啲血唔會流翻入去咩？

睇評測都唔差 你想試下嘅都唔錯
佢話d 坑紋做得好 容易揸到 會容易d拎出黎

感謝絲打
後日出糧就去買返個試下

係環保但係一d都唔方便...下下整污糟曬隻手
一個唔小心hi埋落衫度 出緊街唔方便洗衫咁就那手唔成世

用開棉條想用下 不過處女怕痛唔敢用

扮咩
一早比男人插到破撚左

Femmycycle睇落好大未試過塞野有d驚
Lily cup有冇絲用過覺得點?

認真 如果你係公廁倒 廁格入面冇洗手盆 你要申隻手去又拎杯又倒血咁 咁出黎個時開廁所門 下一手去完廁所開廁所門咪等如間接掂你啲血

好 一於下個月買比條女先 到時叫佢 拎出黎再影張相比大家睇

用緊棉條俾大家講到有性趣轉用

屌你 又好有道理

倒血果d可以單手完成

條女問條仔 "飲唔飲紅酒呀" 有杯裝住㗎

諗起之前有個鬼妹自拍啜綿條

好有興趣 但好怕fail

好似幾正啵

環保JJ表示好想試下
但未克服到個恐懼
好驚塞左入去拎唔返出黎

咁撚大個點塞入去？ 棉條都話易d呀

想用但驚漏

要摺細佢
摺完到棉條差唔多大細

一開見到張圖就覺得成個post有m味
雖然環保概念，但真係唔敢用，連棉條都未用過，真係唔敢想像咁大舊野塞入去係點

月經杯易唔易塞？會唔會痛？
好似幾環保咁

摺細左個開口好細 同埋黎m果時有血同d分秘所以唔難入 有人會用ky幫手
痛唔痛睇人有d人連用棉條都會痛
如果用開棉條ok/有性行為過嘅人唔會有問題

唔敢用 驚痛 利申處

係好環保 但係好驚會痛

好撚好用 夏天唔會焗住
訓教又唔驚側漏
用過真係返唔到轉頭

有用過棉條但唔鍾意個感覺
Feel到佢吸乾我陰道
經尾拉出黎個下會痛
M巾唔洗講啦又臭又漏
所以有啲想試月經杯

真係唔漏？
洗唔洗墊野

同你一樣
主要係想像唔到點塞同點拎
不過用緊綿條
希望今年轉會

屌你老母好撚不安

係邊買到？
想買個比條女

想知點塞同拎 可以睇呢條片

逆向打手post
老母有用 佢話好好用

不過用咗幾個月唔小心跌咗入廁所沖走埋

唔會拎唔番出來既咩 我指跣左入去子宮

但點消毒？

。。。。

好驚咁喎 會唔會行路feel到有野起入面? 就係怕一邊行一邊好似俾人屌緊咁
利申：藍絲

唔會
唔到生仔個子宮頸唔會開

用水煲5分鐘/放落有水嘅杯/盒叮5分鐘

咁貴都沖左佢

唔會
如果會就爽死

好恐怖 成班男人扮處女傾月經杯
利申:處女

一路行一路高潮

驚有菌，不了

個煲，微波爐你自己一個用？
如果屋企人唔知你咁用過都幾灰

咁以後拍AV拎月光杯喇,仲用震蛋?

微波爐個盒係

屌..我早果輪見到有一個呢啲野係廳 攞上手係咁玩 因為個質地好正 問我阿媽要來做乜 佢話漏斗來用來裝果汁用 而家先發現巴打我廿幾歲人老母仲當我幾歲咁 月經杯咪月經杯囉 有乜好尷尬

唔洗有樓就有高潮

之前用lily cup就算剪晒成條棍個杯都係太長好唔舒服
後來轉左Lunette 又係剪晒成條棍感覺就非常好
係頭幾日量多要一日倒三次

想試下femmycycle 但驚太大
同埋好似話femmycycle隻膠壽命短d?
好貴呀

想試下

老母生日送個比佢會唔會好奇怪
利申：巴

Lm 驚痛

會

我自己老母都接受唔到

幫過條女換m巾都覺得驚
如果抆呢個成手血我真係暈低
利申驚血既老婆奴

香港嘅性教育真係好撚失敗

不能同意更多

我就係因為消毒呢個問題
所以仲未敢用月光杯

拎出黎果下會唔會壓細左舊野，啲血漏出嚟 ？

用過棉條，拎出黎果下好用力，差啲抆唔出咁
之後就唔敢用

唔敢用 我連棉條都怕
不過好好奇月經杯 每次都好有興趣聽人sharing 又環保
最近有朋友想用

我都係 本身好心郁已經想試 因為覺得m巾又痕又臭又焗
我流量超大 已經超想試
可以用少啲m巾又唔洗戴m巾up足10日咁辛苦
但一睇到話要煲黎消毒就……
點煲阿 屋企又冇微波爐

講到我都心思思想試
利申用開棉條

其實平時個煲煮咁多雞肉豬肉牛肉魚肉呀
佢地全部都係生嘅
但你都唔會覺得唔衛生架
換個角度睇
只要啲水有煲滾 已經達到消毒嘅效果

一個週期煲兩次姐 黎之前同之後
買個12蚊店嘅煲仔都可以嘅

用緊棉條 唔會濕唔會焗已經返唔到轉頭
不過棉條好似要同m巾隔住用 所以經期內有時不得已都係要用m巾
希望半年內轉會

各位仲用緊m巾嘅絲打 不妨試下棉條先
放鬆啲就入到架喇
從此你的經期會不一樣

同埋用棉條嗰陣 我會性幻想下令自己放鬆啲
幻想靚仔條撚入緊個閪

Lm 不過好似好撚恐怖咁，完全想像唔到點樣將舊咁大嘅嘢塞入下面
利申:藍絲 睇完上面唔夠膽用

試過用棉條但隊左少少已經好撚痛
唔知係自己唔識用定點 試左幾次都唔得已放棄
見到月經杯仲大過棉條已經想像唔到
但唔洗焗住同係咁換真係好吸引

其實要放到幾入 定係用落自己會知

睇完啲介紹好想用
唯一卻步係怕撐鬆咗個閪

隔撚住個mon都好撚腥 屌你老母

題外有無 sis 用棉條要要墊護墊？明明塞岩位無任何異物感人有時都會流少少

月經杯公司鼓勵用潤滑劑嘅
假以時日過到心理關口先試

屌你老母 m 巾好撚臭真係

過左恥骨 個杯打開到就得
有d人會推到cup住個子宮頸 都冇問題

好想試 好似幾好咁
同埋用左係咪可以落水

絲打用有膠導管定係冇膠導管?
我用開有導管嘅 好暢順好易入
冇導管痛到仆街

係咪量太多?
頭兩三日多嗰時我會用特多容量棉條再加塊薄護墊 通常都係得少少抹唔乾淨嘅血跡

好多時棉條未吸滿都已經漏出黎

我嘅經驗係 唔會鬆

can't agree more

咁夜晚訓覺咪會倒漏囉

睇呢個post就知香港女人幾咁保守
講真你地啲染血m巾仲恐怖啦, 又臭又黑, 又嗡住

其實男人係咪以爲買m巾好平
三百幾蚊用幾年都話貴

用膠管入係ok但吸滿血之後扯出黎個下有d痛如果唔係有次漏左出黎我都會繼續用 太free
利申 已用番m巾 睇完好想試杯

香港討論氣氛算好好架啦
台灣有男人反對 話有機會整親處女膜
激到班女權撚死死吓
呢個post都係得零星回應係關於呢樣野

處女用係咪會破處？

試左幾次都係用有導管
唔知係咪太緊張定因為我抹乾哂啲血先隊入去
一黎妹妹個感覺乾哂 然後我隊左少少係門口位已經好似落左閘完全隊唔到入去咁 用力想試下隊入啲就覺得好痛
都係成包俾左人算

真心覺得用到棉條同杯既人好勁

我都好想試下黎m嗰時唔駛焗住up住既感覺
但係我連塞棉條都覺得痛完全塞唔入
係咪冇機會用呢個月經杯嫁啦

之前睇過好多關於棉條月經杯嘅資料
心動試左棉條
但因為抆出黎個下好痛而家唔敢再用
好想用到呢啲呀 m巾真係好唔舒服

我用棉條抆出嚟又冇痛喎
我通常會一邊抆繩一邊好似痾屎咁用內功推佢出嚟

咁下次試下唔好抹乾淨哂住
我通常都係抹咗少少放完入去再抹乾淨

棉條拉返出黎嘅感覺就似比人女女女咁 舊野吸得唔夠多真係係咁先

我都係 再入已經痛
試左成盒棉條都唔得 好想轉用月經杯呀

要打斜少少先易入
有時唔岩位隊到好痛

佢下半身癱瘓

其實換巾聞到陣味都想嘔
用杯成兜血........係會有幾腥

好似杯裝ketchup

話m巾唔舒服又唔肯用棉條同杯既人咪去買infinity果隻液態m巾, 用左真係好似冇用咁唔會嗡住

拉出黎果下好驚條線會斷

係咪黎都要黎得靚d 果隻?
$4x-50 包好貴
用開棉面唔可以用網面, 網面會敏感好痕
其實頭幾日換密d 都唔會好嗡住啫

綿條用過, 但掹出黎果下有d 難好驚條線會斷

開頭唔係太識用驚個位放得唔啱
就會墊咗護墊先 就算漏都係一兩滴

係果隻呀,我覺得係果類人既一個好選擇~乜都唔想試又想舒服d係要貴少少啦
我都有用棉條係好方便,不過都係會有異物感
依家都係鐘意用返果隻m巾

月經杯我都有認識同埋接受到,但係返工出街九成九個廁所入面都唔會有洗手盆...算9數

屌你老母

我都係
m巾up住又搞到下面全部係血同胎盤分泌真係唔太舒服
雖然咁多年都慣 但有機會轉變 都想試下
但我連棉條用岩晒姿勢都塞唔入痛到仆街 成盒冇用到
月經杯更加唔夠望啦

利申非處

侵入性既野必然有機會冇左個處
你唔怕第時條仔問起咪用囉

液態m巾真係有效 ？ 之前好似俾人屌到開花話冇乜分別 搞到冇買Tim

唔明點解有人屌 真心好用,建議試
就當唔岩啦都係$40姐

真係好似幾好咁, 有少少心思思
想問下用開嘅絲
1. 你地用緊咩牌子, 容量有幾大? 平時你地自己流量算多定少? 用月經杯果時大約每日要倒幾多次?
2. 用棉條嘅話會話用夠幾多個鐘 (好似8定12)就一定要換, 如果唔係就會中毒, 月經杯有冇一樣嘅問題?

其實仲有試用 好似10蚊左右
每款一塊 真係好好用

其實佢啲膠好軟
擺左入去會成個扁左笠左抽左真空到裝左血先漲返

唔計stem 應該差唔多高掛
不過真係要用手指度下應該買low cervix 定normal

之前用棉條已經覺得好痛
真係好想擺脫用m巾果種痛苦

用有導管果隻唔痛

如果冇向內反嘅防漏口設計就有機會會
有防漏反口 好似femmycycle 同台灣月釀杯就唔會
(不過都要睇有幾滿）

棉條會吸乾所以難拎啲
月經杯要識解真空
解左再加用入面啲肌肉push出黎
所以話用月經杯可以訓練肌肉

咁你去完廁所唔洗手？

洗個杯嘅話通常帶枝水入去 因為你基本上唔會帶兩個杯出街 所以會喺廁格入面搞掂晒再放返入去用

Femmycycle好似好貴，有無啲新手岩用既牌子推薦？
我唔想失敗左又曬多300幾蚊
利申：棉條都衰左 但想試下無m巾既快感
再利申：量少

用過meluna, 郁兩郁就走位好易漏
(漏係講緊會有血流到出黎個杯接唔住)
用左幾個月就買左另一個

用緊femmy cycle low cervix, 30ml
好岩我用 完全無異物感容量又夠大
真係點郁都唔怕漏
正常量，唔係流量多嗰類
早晚倒一次，未試過出街要倒

*月經杯其實人夾人岩我又唔一定岩你
唔試過真係唔會知邊隻岩自己

棉條因為會吸乾曬導致感染而休克
月經杯只係載住啲血，唔會吸乾
所以唔會中毒

講緊渣住隻杯出廁格洗手洗杯啦梗係 唔洗咁都串嘛
你建議大家不妨帶多枝水咪得

用緊femme cup, 杯身軟杯口挺，杯口易開又好防漏。
氣孔大，新手用易解壓。
15ml，one size，二百幾一個

請問絲打可以有咩徒徑買 多謝你

好撚恐怖 成班男扮女係度討論

之前就係用有導管果隻
塞落去果下好凍 又好驚啲膠會刮損

Femmycycle好似真係唔錯 可以早晚先倒 咪唔洗係街處理囉
心郁郁 又防漏又個環好似好易咁
最緊要係瞓教都可以用
我諗住頭幾次用可以同護墊一齊用 咁就知自己大概幾時要換又唔會驚佢漏

依家用緊flexfoam m巾（m巾黎講好好用）
都心郁郁想試月經杯

但係我好論盡，好驚倒落自己度

我又唔明, 又話唔會帶兩個杯出街
咁倒完d 血就咁帶枝水係廁格入面沖完, 又用手指塞返入去?唔駛消毒就咁用返?

依家用緊棉條

其實想過下用杯 但覺得係屋企以外既廁所換有d麻煩

可以等有小小m先塞入去
咁會濕濕地好似有潤滑劑咁
同埋個人放鬆啲
乾塞係比較難 道理同扑野一樣

至於抆出嚟 可以用陰力幫手必佢出嚟
幻想下生仔 （雖然我未生過）
慢慢嚟就得
第一次係雞手鴨腳啲 之後就會熟手

青

我覺得液態m巾都普通嗰啲冇乜分別 而且好大陣膠味

用左月經杯係咪可以去游水？

有味嗰隻液態m巾幾好呀
遮到啲血腥味

只需要每次經期開始前同完結後落煲滾5分鐘就夠
經期間唔需要消毒
所以要make sure 隻手乾淨

同問，係咪可以去做愛？

其實啲血本身唔臭
啲臭味係黎自血同m巾啲chemical有reaction
同埋血氧化
所以用月經杯啲血一啲都唔臭
好憎陣血味嘅話不如試下轉用杯

如果用左個岩size嘅郁嘅時候唔會走位
跑步游水冇問題

想問下飲水個d紙杯得唔得

打開d對腳先塞都唔得?
咁你平時扑野都好痛定點

想嘔🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢

再問
樓上個隻femme cycle
點先知用高定低子宮頸好
佢話要伸隻手指入去篤 咁點知篤得中唔中

係呀 撐到最開都唔得 廢j
仲要入門級導管個隻
扑野又唔痛 唉

蔣志識

唔敢用，我應該拎唔返出嚟
但覺得其實都幾好 好似好環保

我個人覺得坐係馬桶度好入d
對岩角度放鬆d 完全無痛 用過之後簡直發現新大陸咁 第一次用就成功
蚊出黎痛可能係綿條未索夠血 你可以買細條d既/等耐小小先換

會唔會搞到下面鬆晒?

X2 驚有尿道炎
同埋用手指隊入個血窿度真係好核突呀.....

所謂 葡萄美酒月經杯, 古來征戰幾人回

lm

下一句唔係欲飲琵琶馬上催 細個背過

屌，連登仔係唔係石器時代出黎
自己同身邊啲朋友都有用（處同非處都有），使用愉快

咁多年都仲記得全句comment

不如你試下半蹲得唔得
同埋有啲m唔會咁乾應該無咁痛

我諗我直接上門市望下個樣先，好在宜家香港有得直接買
啱哂我呢啲懶人

得啦, 知你文明啦
咁都有得打飛機

想請教有用開既絲打
新手用Intimina lily cup定femmycycle好？
兩個都有防漏設計
後者好似好大個好闊咁
但佢個圓環設計好似好正

求教

呎吋選擇：

子宮頸的位置會因為經期而下降，所以月經時檢查子宮頸的位置是最準確和適合。子宮頸像個小肉球。檢查子宮頸前，請記得清洗雙手。然後將一隻手指放入陰道：

＞如果您的手指可以全部伸進去，而感覺不到/只是剛輕觸到你的子宮頸，你比較適合Regular FemmyCycle；

＞如果你的手指伸進去，直到第二指節已經觸碰到你的子宮頸，你比較適合的是Low Cervix FemmyCycle。

＞＞注意：非常低的子宮頸(從陰道口到子宮頸低於2“) 不建議使用FemmyCycle

source:

我都想用femmycycle
想唔洗係街倒血
但怕痛
利申懶撚 非處平時入兩隻手指都有啲頂唔順

但下面咁緊 我分唔到係咪子宮頸
應該企係度試定坐係度試好啲

樓上話驚塞嘢入去嗰啲係咪處女嚟？

係真係好舒服又唔使痴M巾
但頭幾日如果要出街換既話真係幾煩
有無咩技巧可以出街嗰陣唔好咁「呢hea」

用緊Femmy cycle low嗰隻同lily cup

同埋有人話驚有菌唔敢用月經杯，其實棉條m巾含菌量先多，因為啲血接觸空氣就會滋生細菌，亦因爲咁啲經血先會有臭味。尤其係棉條仲容易陰道發炎。

利申：問過醫生

好想試下 唔想再有啲m噏住又臭
但以前諗住試用棉條都入唔到 可能太緊張

唔敢檢查 點算

隊入去啦屌 你自己個身體黎架 有咩唔敢

出街倒完d血 就算用水沖左沖
又塞返入去唔驚有細菌咩
想試下，但又驚會有陰道炎喎

陰道入面、陰部本身都有好多細菌
其實你手上有個D都唔會多左

其實除咗尿道之外身體其餘嘅窿都唔係無菌
利申nursing student

檢查都唔敢 你仲點塞成個杯入去
心理關口呢家野 破左一次就唔驚

用左棉條 覺得已經好改善到最難頂up住d血既感覺 所以暫時唔會轉用杯

要隊隻手放入去同拎出黎潔癖撚唔係幾接受到 去廁所又要沖水m完又要消毒個杯
環保呢d係其他方面都有盡量做 但黎m呢樣野已經好煩 所以都係想用最方便令自己舒服d既野

Btw用棉條入嗰陣仲係會好緊張 杯都係咪搞住

小刺蝟

即係掂到子宮頸會有咩感覺？ 好抽象

你會督到嘢，好似掂到舊肉粒咁

心郁郁想試

有啲凹凹凸凸 表面唔係平滑的 好似牛丸咁啦你當係

有野凸出黎
伸手指入去 伸去盡 再伸唔入個位就係

用左棉條半年 推薦過最少十個人都失敗
香港人真係保守到萌室的地步

我見生過仔女嘅老母都接受唔到就費事同人講

我有個親戚個女有操開水，我建議佢叫個女用cup或者綿條啦
佢同我講佢咁細個，驚整爛個處女膜

全世界性教育最落後嘅就係香港
處女膜同性行為冇關 如果處女膜好有彈性 佢性交過都會有完整處女膜 如果好冇彈性 拉下筋都會受傷
正常黎講 個處女膜都有一定彈性 可以撐開dd
人人唔同 處女同個膜一d關係都冇

睇完呢個post有d心思思想試吓棉條

可以參考下呢度點用架呢

利申非打手

已經想像唔到呢度有幾多絲打係男人扮

之前都想試用
但價錢有d貴
而且出街去廁所拎出黎成手都係
即係要帶足夠既水洗杯同洗手
好麻煩

好嘔心

d人個問題係，唔用唔緊要，未了解清楚件事就帶有歧視眼光話嘔心乜乜乜，顯得好井底
有新選擇本身就係一件好事，大家接受唔到，咁唔用就唔用囉，有咩所謂，但都應該知多d了解多d

原來有呢d野架 啱啱追左少少post睇d絲打評價都唔錯 介紹下女朋友先 最重要方便又慳到錢

自從幾年前日間轉用左棉條之後真係好舒服 起初仲有幾次以為自己冇黎m 不過頭幾日夜晚都會用m巾 因為流量真係好勁 同埋驚流量太多條棉條唔夠頂

如果隻手抺得乾淨，攞出黎倒完後放返入去就得
我覺得攞支水出黎洗佢仲麻煩同埋彈左啲廁所水上黎仲污糟

所以佢講完之後我就唔想再解釋
同無常識嘅人講野會好痛苦
另一點係，如果個男人係為左個處女膜先同個女人一齊
呢啲男人唔要都罷啦

Agger
覺得自己黎m唔駛再up住舒舒服服 重要過為咗男人對處女膜既情意結而辛苦自己

由中一黎m開始用m巾用到而家21歲
未用過tampon 覺得要扯出黎果下好似會好乾好痛咁
而家睇到個杯咁正好心郁好想試

未用過杯
但m 巾一定係最唔舒服最嘔心
臭到呢

佢黎m痛得嚴重過人
痛到唔想郁咪幫佢換
我都唔想

好同意

用緊布M巾

幾好用 至少好過即棄M巾會痴到陰毛

未用布M巾之前已經想用Moon cup

M痛真係好恐怖
我有最少兩個中學同學都試過痛到暈/入醫院

啱啱先講完
好鬼核突又要重用

月經杯+布m巾back up無敵

Thx絲打

我唔知
但見到佢咁好心痛

係咪飲太多 含咖啡因既野呀? 戒下口會好少少
同埋可以買下止痛藥食

我見d人話棉條如果未吸夠就拉會好痛
之後就唔敢用棉條
m cup 有冇呢個問題？
係咪唔會痛？

如果我有女朋友就可以買俾佢試下喇 如果

帶佢去驗下好過
痛到巾都要人換好唔正常

咁撞岩m到要游水溫泉點
試左第一次就會覺得好方便 無想像中咁feel到有舊野喺裡面 又乾淨

我..... 係
想像唔到個西連續幾日有嘢插住
不過我知係好嘢嚟 但暫時未衝破到心理關口

慣咗拎得穩應該唔會既
見過d舖頭有賣啲專用黎清潔個杯既濕紙巾

有啲男人連講女性生理用品野都要爭住認叻話人錯

之前睇過d資料，想試下moon cup
但又唔知點買
有冇絲打用緊？

睇見都好撚痛 成舊膠

如果條綿條吸得唔夠，你拉出黎會有綿絮，尤其係Tampax呢隻牌子
個人黎講覺得ob幾好用，但係無導管，新手會難啲上手
仲有綿條係唔可以係入面咁耐，四五個鐘就要換

綿條已經無用好耐，因為用過moon cup就返唔到轉頭

我好似無答你問題tim
手勢好同慣左就唔會覺得moon cup攞出黎痛
因為moon cup唔可以放得太入，太入就無左個功用
反而綿條要塞得好入，我自己就覺得拉出黎好唔舒服，痛就一時時，你慢慢就住道力就唔會覺得痛

用左moon cup一排 唔知係個杯太細定我唔試用成日放唔岩位 要放到幾入先岩?

上面話去廁所怕倒瀉既 其實一般黎講係早晚倒一次 出街中途好小話要倒 就算佢滿左都只會好小好小咁流出黎 唔會一黎就成條底褲都紅曬咁
其次就係 如果真係想去廁所倒出黎既 就一定會拎支飲用水入去沖一沖順便洗埋手 好小話會整到自己...
塞入去同拎出黎的話 其實moon cup係舊膠黎 黎m既時候陰道都有返咁上下濕潤 然後拎出黎個時摺一摺佢 解除佢個真空狀況再拎出黎就乜感覺都無
因為moon cup係一舊軟膠黎 放左入陰道之後佢會fit左你陰道既肌肉形狀 又唔係放條假9入去 所以唔會撐闊左變西隧

見有絲打推薦femme cup
新手用會唔會難用？同fleur cup 比邊個易入門d 我見佢好似好大個咁
利申 處 量少

更正Femme cycle

其實真係環保乾淨又唔臭，係要啲時間練，練好咗出街唔使帶m巾，勁爽

女人一生平均500次m，如果每次都用即棄m巾，一生人要掉至少1萬塊

個杯過左恥骨 打開左就已經得
一過左恥骨你鍾意幾入就睇你個人喜好
入少少會舒服d
輕輕力蚊下個底 覺得有吸力就打開成功

有咩咁嘔心
好似幾好用呀

利申紅巴

Quote埋呢段俾你睇
//【置入後的位置】

月亮杯在陰道的位置依個人身體構造而有所不同

但一定都是放在陰道的「無感區」，再次強調：放到正確的位置，在體內完全不會有感覺！

什麼是「無感區」？所以也有「有感區」嗎？

是的。我們的陰道神經只有分佈在陰道口附近，陰道前3-5公分為「有感區」

陰道後段無神經分佈為「無感區」，所有內置型的生理用品都是放在這個位置，不然會有異物感喔！//

你可以睇下呢篇文，佢都分享左好多資訊可以望望，我都想像唔到幾日有嘢插住嘅感覺係點 你係咪仲好細個？ 如果真係好緊張塊處女膜就建議你唔好用住

femmycycle大d難入d
未用過+處女驚你入唔到同會痛

我好似femmycycle逆打手咁，講下好處
femmycycle好處係容量大同唔漏 連個開唔唒都唔會漏容量大就唔洗成日倒血
咁就唔洗喺出要公廁換 個底係個環 容易d拎到出黎

量少同處女嘅唔建議用
between 揀杯要伸手指入去睇子宮頸位置
如果入到二節或以上嘅 大部分杯你都用到
用邊隻嘅話 其實大牌子嘅都唔太大分別 都係咁用法 係有d杯會長d (diva cup,lily cup)
個杯大細 坑紋 揸手個位設計同彈性軟硬唔同
上面有人嘅fleur cup就比較平 不過一個其實可以用到5-10年(唔同牌子聲稱嘅壽命會唔同) 價錢唔洗考慮咁多(femmycycle就建議每年換一次)

用過 拎出黎勁痛

留名

fb 搵「小刺蝟」
專係做推廣環保月事
同埋promote黎m應該要係一件令人期待嘅事
有賣好多款m cup
都有講好多m cup嘅小知識
想知可以上去睇

用棉條溫泉游水冇問題
但係講緊條野未滿果時
滿左都係會漏
我試過用住黎入sona房都ok

其實棉條真係好好 除左扑唔到野之外
同日常生活真係0分別 唔會臭 唔會焗 唔會戒腳

如果feel唔到有嘢都幾好
唔係啦

用緊月經杯既絲打
點處理要係街換既問題？

留名學嘢

帶支水/用紙巾/就咁倒完血再放返入去

塞住啲野係入面 會唔會郁一郁都有反應

之前游水黎M要塞棉條 真係痛到好似塞左條J落去
之後就唔敢再試 可能無HAVE SEX好耐

利申非處 不過三年無異性性行為 得同性

我意思係死都唔肯用棉條個d人溫泉游水會點解決lol 情願食藥／催經？

有指插既應該都ok ga喎 可能未真係黎好多m？
係蚊出黎個下有少少痛

btw想試月經杯之前最好用下棉條做踏腳石先 上次想去買杯個店主都係咁講

咁咪要成手血咁開返度門出去洗手？
感覺好唔衛生

見到都驚
諗起之前為左溫泉用綿條
真係痛到仆街
又唔知插邊度

用慣左/啱就唔會成手血

(我覺得)最衛生嘅做法
1.入到廁所 洗手先 再入廁格
2.關門果d用廁紙墊住
3.如果有帶水 換之前開定蓋(左手拎住樽水)
4. 坐低，拎個杯出黎出黎倒血落馬桶 正常單手完成(我用右手) 拎出黎個角度啱嘅話隻手只會拈到少少血
5.左手倒水沖個杯同隻手
6.右手摺返個杯，放返入去(某d摺法可以單手完成，我用開7 fold)
7.去到呢個時間，左手仍然乾淨，用左手放返水樽入袋
8.左手/右手墊廁紙開門

我想問處女點用

起碼要知道陰道口個位
同埋伸到手指入去先
如果手指都入唔到 個杯都唔會得
同埋放左個杯入去之後要用手指check個杯有冇開到 第一件事要接受放到手指入去

用好多ky/椰子油/植物油幫手放手指入陰道check個子宮頸個位 如果手指伸到超過兩節就市面上多數杯都會用到
如果痛嘅就一定要停手

放到手指，唔痛先試用杯

其實 喺度講呢d會唔會唔係咁好

會唔會唔記得拎返出黎

我自己唔會
有d人話用月經杯完全feel唔到
我自己放得唔太入所以會feel到有野喺度

我手指尾都入唔到，除非被破處，如果唔係應該一世用m巾

幾耐換一次
成日咁塞住舊野實變西隧
仲要係膠黎，要塞用綿條好過啦

其實得陰道口有知覺，棉條同moon cup擺岩位你係唔會feel到

用導管冇咁痛

你係男定女？
都話帶支水，同埋廁所有廁紙可以抹架嘛

棉條有危險性，太耐冇換可能會有敗血症，moon cup冇呢個問題
同埋陰道係有彈性，咩變西隧根本無稽之談，除非你生過仔

嘔心你老母咩

依個post好撚多無知又保守嘅戇鳩啊屌
又驚無咗處女膜又驚變西隧
同埋d男人喺依個post話嘔心真係好撚嘔心
收皮啦

我推過比女朋友用 佢話恐怖唔用

我睇左官網
佢建議係企係到, 棟高一隻腳上廁所版, 之後先放隻手指入去度

Same 除非自己手指破自己

Meluna classic 開心使用中

有無用家可以分享下邊隻牌子好用

做緊research 準備入手
本身用開液態M巾 超好用但真係幾貴

頭一兩日山洪暴發，夜晚要用安睡褲
睇中左FemmyCycle 可以12個鐘唔換又防回漏
但真係大到成個煲咁 唔係處都有d驚

Lily cup 又係 大到痴線 有無用家可以review下

MOONCUP SIZE A 開心使用中

亞洲人用teen size會好d，細d，當然容量都會細d

ruby cup size s

上年去歐遊，發現住嘅airbnb同埋果度嘅超市都有線條提供/賣
我先留意到線條嘅存在
喺果邊買左盒指入式返香港試
點知我上網睇完教學都係唔識放
試過兩三次，條線條都係放左喺陰道口，痛死我
上個月，我再買導管線條
今次我終於成功左
原來，放線條嘅方向真係好重要
方向錯亂隊嘅話只會自姦
用到導管之後，我連指入式都識用埋
不過，用Playtex多流量果隻
就算我推到最入都好
唔知點解我硬係覺得有小小野喺度，唔太舒服
試多幾個月，我會試用月經杯
我段sharing唔係同月經杯直接有關，但係希望幫到連綿條都冇用過嘅人

我岩岩買左個femmy cycle 黎用
但想問下點解我用左頭個幾兩個鐘都無事
但兩個幾鐘之後就流m
試左幾次都係咁
由原先好興奮變到好頹

係咪位唔岩
Btw 男友都買左比我做情人節回禮
期待下次黎m用

應該唔係唔岩位
我真係可以好似其他絲打咁放完入去無感覺
奇就奇在放左兩個幾鐘先開始漏
我懷疑係咪隻杯口未彈開
但真係好難靠摸知道彈開左未

睇你用邊隻 正常都放到9-12個鐘
綿條咪又係塞住… 仲要三四個鐘就要換一換
月經杯係醫用矽膠好安全架
綿條就即棄嘅 計返月經杯抵玩同環保好多
同綿條吸m血之餘仲會吸埋本身啲正常分泌會搞到好乾 唔好彩嘅仲會有感染

放左入去有冇上下左右細細力轉下個杯呀? 你用咩接法放入去?

有試過轉但真係唔識轉
陰道口好難插2隻手指入去轉
1隻手指就淨識禁隻杯唔識轉 我好廢

試過用c 字放幾次都fail
琴晚用7字訓左晚無事
今日試下繼續用7字睇下點

7都唔得就 不如試下用 PUNCH DOWN 我用PUNCH DOWN

多謝絲打意見 再唔得就試
暫時7用左五個鐘都無事
好開心

另外想問下用緊m cup 係唔係痾唔到屎？
我痾極都痾唔出
但一蚊左個m cup 即刻痾出

其實應該唔係好關生理事既 , 只係你痾個時用個舊肌肉都係個舊 , 因為習慣問題 (多左舊野) , 所以心理上係會驚連個CUP都痾埋出黎 XD 我有聽人講過真係痾左個CUP出黎 , 所以你可能要蚊出黎先痾啦

我好似整損左自己
BTW FEMMY CYCLE摺C FOLD好難入
成日未入到就彈開左 雖然唔痛
但拎佢出來個陣都係會整痛自己 我唔識點樣放2隻手指入去杯底
我好廢

用得月經杯就啫係嚟緊m啦
衝紅燈就緊係除咗個月經杯先啦
logic 404 not found

有可能穿 但好多未用都穿左啦

301 redirect

唔好用C fold 試下用 7 fold or punch down
同埋用另一隻手幫下 之後放入去
唔得既再試下抬高腳 or 坐底腿張開 or 踎係到

我上次問完之後用7成功左幾次
今日又fail
又係幾個鐘後先漏
Btw 我係一隻手負責打開下面
另一隻手堆隻杯入去
仲要係沖涼位踎到勁低先放得入
唔知係咪因為堆果陣禁凹隻杯所以漏

Femmycycle 到手了
好緊張 期待下次黎m
諗住著防漏底褲試用
不過實物真係幾大個
想問下係咪一定要禁曬啲空氣出黎
諗住用punch down fold試

好唔開心
買咗Femmycycle teen size 同lily cup compact
夜晚想用Femmycycle訓覺
諗住防漏好d
點知唔識放 流返出嚟
真係好難打開啊
明明lily cup 用同一方法放又無事

伸隻手指入去 摸個杯個邊邊
如果有d凹凹地試下拉低個杯再推上d/㩒下個杯/㩒下陰道睇下凹個位會唔會出返黎
每次都要check有冇打開唒
femmy cycle有可能太大，陰道肌肉太大力整凹個杯，如果係嘅話，呢個杯可能唔啱你用

轉下個杯都有幫助
伸手指入去個杯開口個位
用手指帶個杯喺陰道入面轉一轉
有d人話拎住個杯底轉，但係我就轉唔到

你自己既身體你自己都唔敢檢查?
有冇再離譜d 既理由

你用punch 禁住個底推入去
我覺得你係推入去個時未到位就解左個真空狀態

唔洗摺埋左咪得得囉 點可能禁得曬

用塊巾做多重保護試下放入D出D 睇下邊個感覺最岩 如果已經放到入去其實多數個位問題

無知一問
點先叫到位？
我以為塞左入去feel 唔到就叫放岩

Feel唔到 但太入都會漏XD

無呀 我放得唔入，
隻手指一伸入去就好快搵到舊野

咁試下比平時入DD 之後試下唔解真空細細力拉一拉

已經差唔多黎完了
下次黎m 先再試
平時都有細細力拉一拉
確保佢係真空唔會漏

XD 等你下次黎M呀下 藍名絲打

你地咁多人用femme都fail
新手係咪買Lily Cup好啲？

我覺得好易就會尿道炎感染